個個都去挖比特幣，咁第日係咪無人返工？

而家個個都去挖礦，以後d人唔洗做啦，打開部電腦就有錢。
同埋人人都挖，唔怕越黎越多比特幣會通漲咩？🤔

而家拎普通電腦黎掘bitcoin
電費都倒蝕埋

一開波去銀行借錢買設備，去d電費平ge地區挖有冇得諗🤔

樓主真係唔識，大家唔好怪佢

係電廠附近掘咪得
仲有太陽能發電，風力發電，水力發電

全民撚雀囉
得啲雀要開工架咋

得你諗到咩
支那人已經進軍伊朗

堅係唔識，sor

繼續返工就係要拎公司d 電挖幣嘛

越近發電廠電費越平？

樓主麻煩google下先
加密貨幣本身就限制發行數量....
一開始出幾多就係咁多
唔存在越來越多嘅情況
你估銀行印銀紙咩
同埋而家仲邊人挖比特幣
一早已經掘緊其他幣
例如以太幣..
普通人最多咪走去炒比特幣

大陸人一早響西部水力資源豐富地方掘礦
最近伊朗大停電人民抗議中国人黎掘礦

俄羅斯有人去西伯利亞起礦場減低冷卻成本

樓豬而家先諗到cut cost賺錢已經巧叻叻

俄仔去埋極地圈開礦機慳冷卻費喇

返工係拎黎對沖

傻拉，個門檻好高。
你想挖就挖

到你諗到已經有人大規模做緊

不如試下可能work

你係咪好中意返工啫。

係 所以失業率先咁高

咁都要有人整電腦